[正名] 試著説「光復香港運動」 不再説「反送中運動」

既然都話撤，咁我地要開始rebranding一下自己
我諗到最簡單既方法系將「光復香港」成為運動既名稱，呢句口號已經入晒屋，一早有受眾
我地要開始喺文宣上為，改稱為「光復香港運動」，直指我地系追求自由、民主、正義、人權，甚至命運自主，而唔係單單反一條例

光復香港運動

光復香港運動幾好
APPLE 叫逆權運動都幾好
或者要反共運動

其實五四運動當年都有好多個名
一開始都只係叫反二十一條

只要贏，叫乜都得！

push

逆權可以指既範圍都系比較普遍，呢個名都系我用最簡單既聯想咁諗到，不過我覺得個運動要繼續落去，咁我地一定要隨住777話撤而改名，如果唔係會比人插「咪撤咗囉仲反咩丫」，但改名唔可以否定初心，而「光復香港」反而挑出、強調我地原本既動機，所以拋磚睇下大家覺得點，得就希望文宣開始轉口

五大訴求,缺一不可

同意

驅逐共黨, 光復香港

推

示威者、抗爭者 = 民主鬥士

沒有暴徒，只有暴政，
光復香港，時代革命，
外爭人權，內除港賊，
驅除專共，恢復民主，
真雙普選，以民為本。

逆權運動都可以

香港保衛戰

之前有人講過

光復有挽救沉淪的意義

連同願榮光歸香港，一齊配合

五大訴求的撤惡法變成：
根除中共對香港法治的干涉

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

光復香港運動！

贏左之後歷史自會為佢正名，但要記住，歷史係由贏家書寫
話唔係會係叫香港民主化十年運動
話唔定係香港獨立運動嘅導火線
最緊要打好場仗
唔好比歷史改名做建國70年港青暴動

面對對家出招，我地都要深化自己既論調

光復香港運動係一場時代革命

Push

個修訂都未撤回
改乜嘢名
係都開咗立法會先改

要提高槍口丫

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

你講嘅嘢有道理 不過系你老母

聽落唔錯
幫推

Sor lo

係"光復香港革命"
明明你叫緊時代革命窩，點解降level變運動

明明依家各大媒體仲叫緊「反送中運動」

最新既文宣都係文宣谷都係hangtag自己#反送中
依家就係要由一個口號「光復香港，時代革命」，內化成一個自稱「—光復香港運動至今— 第一百天」

革命？

想改變到普通既文宣先

六個字太長

就咁「光復運動」？

算啦 有好名一早用咗

依家係講緊要shift focus，將名義上反送中條例，轉移去追求自由民主，「反送中運動」呢個名顯示唔到香港人追求緊自由民主

抗爭啦 仲 「運動」

你睇下普通文宣先

tui

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

我覺得逆權運動好過光復香港少少，理由有二：

1. 「光復香港」會比中共容易些係大陸spin港獨。我地做咩要比章佢上？
2. 「逆權」意指人人係自己崗位緊守專業，令極權處處碰釘受制，容易連結仍然温和的香港人

不過光復可以係前線時嗌，比較振奮人心！

其實第一日出嚟遊行都已經比人叫搞港獨…雨傘果陣又係行幾行，狼振英又仆出嚟話係黃絲搞港獨，而港獨呢個用字係target緊「爱国爱党」既紅絲，用人民鬥人民既方式打低你，你唔覺近排政府既用字反而調低咗？已經唔再係「暴徒」，港澳辦甚至去「恐怖主義的苗頭」，依家反而係去番「激進示威者」，令人難以理解，所以港獨呢個labeling反而係the least concerning
我覺得「逆權運動」都可以，蘋果沿用多時，但無論如何，文宣上要label番自己係「追求民主自由」，而唔可以再留戀於「反送中」，希望文宣會改口

支持，個名型好多

呢個係香港同中国之爭
呢個係香港同北京之爭
呢個係自由同暴政之爭

多謝支持

光復香港運動

All you need to know about Hong Kong protest 2019

幫手retweet俾外國人睇啊！！

自由運動？民主運動？

後者都可以，前者意義不明

[img]68263089_10156106250221876_374133578952343552_n.jpg[/img]

光復革命

可惜做唔到光榮革命只系Reconquista (收復失地)

推！
光復香港運動！

打倒共產黨

由五大訴求成形開始，已經應該叫光復運動
反送中係光復之一
然後叫得運動，時代革命呢句唔好再用啦
革命只有搞同唔搞，唔搞就唔該唔好叫

光復香港，戰鬥到底

遲咗好多但應該開始改口
係唔係革命，歷史會幫我地定奪，我地只需要做好自己

時代革命呀

歷史只會幫勝利者說話

逆權運動

做咩都係比人話港獨架啦,之前仲識笑人講雨傘做運動係侮辱咗抗爭者
革命就革命,抗爭就抗爭,運動?運動會呀?屌你老味,而家又上嚟講係一個運動,又想重蹈覆轍

一早講L左

陳雲：反送中一役應正名做護法之戰，憲政護國正式開始

學埋晒鄰國D嘢,人地點解將五四叫做五四運動就係想淡化
未平反前都係叫五四做反革命,為咗和諧先用五四運動呢個詞
就好似黑警講用催淚煙,唔係講催淚彈
但話你就叫你暴徒,唔係示威者
硬係自己矮佬自己先高興嘅

硬係自己矮化自己先高興嘅

咁點解國際定性雨傘係運動吖？因為佢失敗咗吖，係侮辱架啦，你推翻到政權先有得叫革命架，你自己睇下有幾多文宣仲叫自己做「反送中」先啦，我依家想改變嘅，系大眾認知，想話比人知反送中係過去式，光復香港先係現在式，而香港人係期待緊民主自由嘅來臨，嚟得到先有得比你定性做革命

而且真係唔係個個都有呢個心態去叫革命，好多群眾既心態仲未承受得到，睇番中大份民調有好多淺黃都仲覺得有獨立調查委員會就得，你幫手轉移佢地個思維去覺得追求民主，甚至抗共先係真正治本既方法，失去咗群眾支持，成樣野真係會散架，呢段歷史隨時真係會無運動你叫，要好似六四咁消失於人民意識先得

只有打倒共產黨，消滅七頭十角的紅龍，香港先有救

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港憲法保衛戰

要幫香港人打定抗共預防針

ok